想問下關於脂漏性皮膚炎的問題

我就受脂漏性皮膚炎影響都接近2年
醫生就主要開啲藥同藥膏比我 配上洗頭水一齊用
咁就的確好快好轉嘅
而且我有改善飲食習慣 酒同辣都戒左
最近開始多飲水同做返適量運動
2年內都睇過幾次醫生 每次好左之後
之後每次轉季都會復發

講一講我嘅情況
頭皮 最主要有好多一塊一塊的碎屑
面部就主要係額頭兩邊同眉毛
仲有耳背

其實都幾影響我的外觀同個人嘅自信
特別每次剪頭髮 都好怕髮型師覺得有好多頭皮
但其實我係有病 我都唔想
我相信有皮膚問題嘅人 佢地嘅對皮膚嘅打理同清潔比好多人都打理得更好 但就往往好怕比人誤解為自己清楚唔好、無好好打理

最後，想問下有無巴絲可以介紹下啲好嘅醫生同大家係點面對皮膚問題

突然有哩個病？

係 初頭以為自己洗頭唔乾淨 有頭皮
但後尾發現 清潔好同轉過洗頭水都keep住有
到額頭同眉都有 就去左睇醫生

我都有

我係冇乜頭皮，但轉季時頭皮同面都好紅

我自己 洗頭用沙宣保濕去屑 早晚各洗一次
洗面用kiehls 金棧花洗面gel+金棧花爽膚水
而家係間中眉頭有少少甩皮要搽藥膏

你搽咩藥膏